點覆啊屌你老母

Any suggestions?

忙做生意，太多投資機遇實在分身不暇

忙住屌女

Thanks thanks thanks thanks

因為遇到你嗎

好似cap圖cap太多，一律等十分鐘先覆

要點份外賣嗎？

扮幣少sell佢礦機

例如點覆

Lm

lm